{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석모도 바다세상펜션"
    },
    "text": "海の世界ペンションは、従来のペンションとは違って、現代的な建築様式で建てられています。 前方には素晴らしい海が見え、後方には観音菩薩の基盤であるボムン寺が位置しています。 恋人のための居心地の良いきれいなカップルルームから、家族のための広くてきれいな家族ルームまで、様々な選択肢を用意しています。 すべての部屋では海が鑑賞でき、夕日も美しい風景をプレゼントします。 当店はすべてのお客様に忘れられない思い出をお届けするために最善を尽くしています。 そして客室の整理時間は11:00~15:00までですので、この時間以前に入室をご希望の場合は難しい場合があります。 また、次のお客様のためにチェックアウト時間をお守りください。 チェックアウト後は客室点検があり、客室の鍵は返却していただく必要があります。 もし客室内の什器が破損した場合は、お知らせください。 そしてゴミは生ゴミと一般ゴミで分別してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海の世界ペンションはどのような建築様式で建てられていますか？",
            "answer": "海の世界ペンションは現代的な建築様式で建てられています。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションの前方からは何が見えますか？",
            "answer": "海の世界ペンションの前方からは素晴らしい海が見えます。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションの後方には何が位置していますか？",
            "answer": "海の世界ペンションの後方には観音菩薩の基盤であるボムン寺が位置しています。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションではどのような部屋の選択肢がありますか？",
            "answer": "海の世界ペンションでは恋人のための居心地の良いカップルルームから、家族のための広くてきれいな家族ルームまで、様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションの全ての部屋で何が鑑賞できますか？",
            "answer": "海の世界ペンションの全ての部屋では海が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションはどのような思い出をお届けするために最善を尽くしていますか？",
            "answer": "海の世界ペンションはすべてのお客様に忘れられない思い出をお届けするために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションの客室の整理時間は何時までですか？",
            "answer": "海の世界ペンションの客室の整理時間は11:00~15:00までです。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "海の世界ペンションの入室時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "海の世界ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションのチェックアウト後に何がありますか？",
            "answer": "海の世界ペンションのチェックアウト後は客室点検があり、客室の鍵は返却していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションの客室内の什器が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "海の世界ペンションの客室内の什器が破損した場合はお知らせください。"
        },
        {
            "question": "海の世界ペンションではゴミはどのように分別すればよいですか？",
            "answer": "海の世界ペンションではゴミは生ゴミと一般ゴミで分別してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 564
    }
}